笑死！支那油輪改名躲美制裁 但全世界都知道了

中國崑崙控股公司所擁有的一艘超大型油輪，在前往麻六甲海峽期間竟然改了名字，可能是因為上面載滿伊朗原油，違反了美國經濟制裁，這才偷偷摸摸假裝自己是另一艘船，沒想到完全都被船舶追蹤網站看得一清二楚。

《路透》報導，該艘油輪的名字原本是Pacific Bravo，6月5日於貨艙滿載的情況下，關閉了向其他船隻發出位置和方向訊號的轉發器，到了7月18日重新開啟時船名竟改成Latin Venture，相關數據更顯示貨艙變得空空如也。

據悉，超大型油輪一次可裝載約200萬桶石油，總價值在1.2億美元上下（約新台幣37.5億元）。雖然《路透》無法確認石油在何處或是否全數卸載，但完全可以確認Pacific
Bravo與Latin Venture就是同一艘船。

原來，船舶訊息提供商Refinitiv和船舶追蹤公司VesselsValue的資料顯示，PacificBravo與Latin Venture都發送出由國際海事組織（IMO）發布的唯一船艦識別號
IMO9206035。

美國官員曾警告亞洲港口別讓裝有伊朗原油的Pacific Bravo停靠，杜拜StarFuels石油經紀人對此分析，該船在被美方指名後突然更改船名，唯一可能的原因就是要欺騙買家它不是違反美國制裁的那艘船。

伊朗官員對此尚未回應，中國外交部對此消息不予置評，崑崙控股公司沒也沒有回答相關提問。

818 百萬大遊行!!!

有無腦架

自以為好醒

好醒呀

掩耳盜鈴現代版?

不如改名叫共匪啦

真係世界最低等既國家，弱智、樣衰、自大

銀行好似點都要查code嫁喎

玩online game 都會俾gm ban啦大佬呀

可能諗改名呢條計個時
d土共仲拍晒店大叫妙計

before

after

721 811

連環爆

中國外交部對此消息不予置評
做咩又唔強烈譴責 其他國家不得說三道四干預國家內政？

堂堂大國 做既野成個小學雞咁

屌 又比佢落到貨 有鬼用

好撚柒呀DLLM

5毛同支國糞青發聲去支持下啦

好柒啊屌你老母

係賊

偷雞摸狗

唔見得光

大國喎...

咁撚弱智

香港只有兩條出路 ~
增加國際支持 和 内地人一起反抗
再冇其他選擇 香港人獨力難支

美帝下一招係用強国買伊朗石油，用金融制裁招呼中石油系統，尤其經香港白手套公司交收及參與結算的中資銀行。

係咪睇左9幾年個套lord of king

大家google吓「PINK TEAM」

依艘油輪就係早排話向住香港行可能停喺香港
然後美國政府警告香港唔好俾佢泊岸
香港政府出嚟9up話唔洗理美國單方面制裁
嗰一架

堂堂一個所謂大國，就只係識得做埋呢D野，壓迫、抹黑、欺詐、做假。
要人信服佢真係的確可笑。

大家fd底，有咩所謂

正解

笑鳩死

又話唔怕美國
自己又走去改名
有冇咁on9

改個名就算
ip又無變
係人都知啦

818 百萬上街
Assemble

諗起支為
iranjob email

外交部點解唔回應？
唔係好撚7串？

係咪kai架

若要人不知
唔好咁低B

支那真係唔識架喎

仲以為呢招睇戲先會用，原來係真既

媽 好柒呀

更改支船名字是支國的自由 不容許其他國家干預

你睇我唔到..你睇我唔到..你睇我唔到..你睇我唔到

推

口交部做乜唔出聲啊

佢哋玩開GM帳號

又話唔怕

弱智

lord of war

圖？

煲大

巴打講錯左
支那係停留左係90年代

笑到我

可能仲笑緊美國佬蠢

IMO9206035

仲唔制裁仆街支那？？？

未㩒美金既而家去㩒！唔想輸既聽日去維園！

弱智到咁
唔怪得班支那人咁撚戇鳩

若要人不知

唔好太低B

Lord of war 改名個畫面出曬嚟

豬閪

白痴仔

中國外交部對此消息不予置評

真係當人on9

連登仔都知改名隱藏唔到啦

真係唔撚用腦

船既Call sign / MMSI / SHIP NAME / 船籍 /甚至 大細同排水量都可以改變，唯獨IMO no. 跟一世

7到

818

伊朗仲未俾人制裁夠咩仲同支那合作

支持一國一制
接受國際制裁

整imo 目的就係防止d公司咁做

佢唔比你落貨，點搵證據做9你

強國又贏

新成語

漆船改號

改中文名d死鬼佬咪唔識睇囉

呢個低賤國家日日都有柒事

中國有識之士喺文革六四都死晒啦
淨返有腦嗰啲又點會埋共匪堆

流氓政權

偷呃拐騙

咁撚on9🤣

On9種族匪國一定排第一，三千年不變

換名唔換ip

厉害了我的国

中國外交部對此消息不予置評

講中就唔應

唔關佢事既搶晒姜應

有無link?

光明正大 行得正企得正
怕咩

係咪on9

當自己玩緊Ship Tycoon?

支持匪共繼續岸狗

IMO好似係跟隻船一世
船本身可以改名 可以賣
本身條橋都行得通 最弊你比美國點左名呢

好柒, 柒到無眼睇
818

唔明，又話巴基斯坦、緬甸有油管泵油？

昆人能源

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
突發！！花木蘭話8月18黎維園同我地挑機

擺明俾佢落到貨的。

佢落佐貨，接埋貨。然後美國一次過制裁哂成條line同幫佢做白手套的公司。

支那落完貨仲以為自己好醒
七月十八既事點解而家先爆出黎
支那自己諗下啦，好開始備戰啦

大家根本唔洗擔心
支那仔呢2,3年玩到咁串
就算香港冇出事, 美國一樣會出手
依家只係我地香港人比多張王牌比美國

玩國家資本主義想稱霸全球,仲要輸出革命
美國唔同你死過就奇

國際何君堯——支那狗

點解次次掩耳盜鈴衰左都要再做？